﻿Интеграция С транспортной компанией СДЭК.

Адаптирован под версии opencart/ocstore: v1.5.x

Не затирает системные файлы.

Язык модуля - Русский.

КРОН

Для автоматического обновления заказов на сайте нужно добавить крон задачу в хостинг панели сайта. 
Обращаться нужно по адресу {домен вашего сайта}/cdek_integrator_cron.php. Псоле настроки крона на сервере, необходимо в настройках модуля включить выполнение крона.
Вкладка "Дополнительно" поле "Использовать cron для автоматического обновления отправлений".

1) За один запуск крона, обновляется одно отправление.
2) Сначала выбираются заказы с самым поздним временем обновления.
3) Один и тот-же заказ обновляется не раньше чем ерез 6 часов после последнего обновления.
4) Не обновляются заказы со статусами: Вручен, Не вручен, возврат, Возвращен на склад отправителя, Удален.

Внимание. Частота обращения настраивается произвольно, но слишком часто не рекомендуется т.к. 
будет создаваться черезмерная нагрузка как на ваш сайт так и на сервера СДЭК. 

ВНИМАНИЕ 

1) Для работы модуля отгрузки необходимо получить учетную запись. Учетная запись и секретный код назначаются СДЭК-ом по запросу ИМ 
на email integrator@cdek.ru и могут быть предоставлены только компаниям, заключившим договор с ТК СДЭК. 
Учетная запись для интеграции не совпадает с учетной записью доступа в Личный Кабинет.
Также для работы модуля необходимо зарегестрироваться http://cdek-souz.ru/users/registrate/
2) Для обновления модуля с версии ниже 1.2 инструкция в файле update.txt.
3) Для рабты тарифов типа "Посылка" неоходима учетная запись СДЭК
4) Для определени пункта назначения заказа модуль использует поле "Город", поля "Страна" и "Регион" желательны, но не обязательны.

УСТАНОВКА

1) Из директории upload скопировать всё в корень сайта;
2) Установить модуль и выставить права доступа в панели администратора (Система → Пользователи → Группы пользователей);
3) Выполнить импорт файла cdek_city.sql в базу данных через phpMyAdmin. Название базы данных есть в файле config.php в корне сайта (DB_DATABASE). Если вы используете префикс таблиц в базе данных, то отредактируйте его в файле cdek_city.sql.
4) Установить доставку (Дополнения -> Доставка -> Доставка транспортной компанией «СДЭК»), оплату (Дополнения -> Оплата -> Наложенный платеж, Дополнения -> Оплата -> Оплата курьеру) и выставить права доступа в панели администратора (Система → Пользователи → Группы пользователей);
5) Настроить модуль.

ЕСЛИ ДОСТАВКА НЕ ВЫВОДИТСЯ

1) Включить в настройках модуля "Режим отладки"
2) Провести заказ до этапа выбора доставки
3) Все ошибки в работе модуля будут выведены в логах (Настройки → Журнал ошибок)

ЕСЛИ КВИТАНЦИЯ НЕ ЗАГРУЖАЕТСЯ

1) Проверьте права на папку {site}/sdek/download
